「你問我答」3年前同死神-赫特爾雷斯簽左闇魔契約

我厭倦了戰鬥...

等我了解一下你嘅中二病去到幾深，你一直同緊啲咩戰鬥？

點解唔睇醫生

唔好戇鳩啦
青山走犯

唔好講到佢好似有得救

死靈.....

哈哈 隨便你質疑我
順帶一提 世界將結束..
因為你班愚蠢既人類

點解同死神簽契約然後又要同死靈戰鬥，正常道理佢哋唔係應該屬於冥界嘅咩？

哼 我並唔係好心先同你講
只係對將死之人最後既善心

練成左 邪龍炎殺黑龍波未？

首先大家都對死神有偏見...
死神拎走人既生命 但只不過係佢職責
生死有命...並唔係死神主動

幾耐無覆診？

你用咗啲乜嘢去交換個契約

但係有日某大死神產生了思慾 想取代閻魔
聯同其他死神造反 去引誘逝去既人做佢地既爪牙 而佢地被稱為「死靈」

因為死神缺乏人手 所以向被選中既將逝之人聯手
一齊去對抗死靈族

冇...我反而得到全視之眼

我既絕招係。寒·泣z字斬

混帳！

可惡 世界又陷入混沌之間
竟然冇人回我

我想問你簽約個時用中文定英文
你都知簽約要明白各種細節
同埋佢同你用咩文溝通？

真係要知？ 好奇殺死貓呀～～

真係要知

仲有幾耐可以出黎？

不如問有無機會出返嚟好過

識唔識火雲邪神